警告：小心分化撚，灰撚出沒

主要用標題一面倒打擊士氣，入面長篇大論去扮理性討論呃評。

無現實基礎嘅士氣有咩用
吹雞岀黎做大笑瑜珈好冇

岀面成堆不分化結局就係咁

212525, 依加連登越黎越亂

慘無人道

分化撚最鐘意長篇大論

起底你會發現講e d既十個有九個啲acct都4個post以內